住將軍澳簡直就係爽爆，唔住將軍澳真係笨實

將軍澳空氣好，有條海濱長廊唔在講，返工夠哂方便，搭黨鐵去觀塘、太古坊、中環、灣仔返工最多轉一次車，就算搭巴士，車龍永遠只係反方向先有，所以將軍澳朝早搭巴士10分鐘已經落到觀塘，半個鐘就過到海，更加重要係政府諗住將CBD2東延落去將軍澳，好多政府部門都會搬入去，第日將軍澳就會好似而家觀塘咁，由尚德落去工業邨都係寫字樓，第日搭將軍澳線入去返工隨時要等5、6班車

所以買樓唔揀將軍澳真係笨實！

朝早七點前將軍澳隧道已經開始塞喎清

將軍澳隧道朝早塞只係入將軍澳方向，朝早將軍澳渣車去旺角一般20分鐘內搞掂

返工塞放工都塞喎 仲未計要經觀塘龍翔道

好多政府部門都會搬入去，第日將軍澳就會好似而家維景酒店咁，由翠林落到去工業邨都係國安

朝早往九龍方向好塞喎

之前停課好啲

而家好多校巴好塞

朝早時間將軍澳渣車入荃灣，收工荃灣落將軍澳，將隧觀塘道龍翔道呈祥道一路無車之餘仲要驚被人影快相

空氣好?
將軍澳第一印象係堆填區

咁潮濕
住得耐濕疹風濕一齊黎

又要轉車
又堆填區
又經常塞車

對比屯門係唔錯既

潑冷水？we all TKOers Block 7 u

樓主既朝早係咪指6點前？

咁能串，已blacked

7點半將軍澳去荃灣，搭290九個字搞掂！

變到觀塘咁即係叫人唔洗買

平行時空？

7點半上車都唔塞？
屌我今日7:30起身睇將隧塞到去單車公園

揸車住將軍澳真係慘過做雞

東向龍翔道放工有弱智仔撞車可以藍田塞到黄大仙

東行只會係朝早撞車，西行朝早快到無倫

又係PR帶風向
是日風向:將軍澳最正

你試過平日朝早7點半將軍澳飛車落荃灣既快感未先？

我就唔信有九龍唔住, 點解要踩入TKO, 出MK坐幾耐車先。

成日吹到日出康城已經聞唔到味
全港所有厭惡性設施都係晒呢區
啲巴士線又死兜爛兜
夠膽死講渣車20分鐘到旺角
最撚on9係日日塞車
每日朝早由將軍澳隧道同寶林路倒灌咁塞返出市中心
一過十二點一定要的士出入

層主拎屯門比都俾足面
但冇諗過將軍澳同機場有幾遠
過多幾個月屯門就吊打
仲未計人地朝早有巴士線

樓主條傻鳩仲話諗埋商貿區發展
屌 成個觀塘每日繁忙時間就塞死晒咪就係因為個商貿區

樓主可能想放將軍澳樓

仙景

佢話到葵芳我都服啲

樓主如果係aa9嘅話死入新界西做祥益啦屌

一定要AA狗先賣得樓？
買股票一定要做經紀先買得？

突發
坐深夜紅van到公司紮營
20分鐘由上水去到鰂魚涌

你岩

而家Ｄ寫字樓起到落將軍澳啊，第日一落樓下就可以返工了

老老實實，朝早將軍澳、觀塘去荃灣真係同凌晨一樣無車

係公司紮埋營丫on9

290行山

咩潑冷水。將軍澳塞車就黎勁過屯公。非常唔好住。我警告你班連登仔千祈唔好再搬入黎阻住

馬鞍山呢？

讀左第一句話空氣好已經唔洗再睇
以前番飛機廠 日日都會聞到堆填區個化學味
特別係一落完雨蒸番上黎果下 真爽

堆填區

將軍澳<>堆填區

空氣好？
將軍澳個天日日都係灰濛濛

當笑話睇幾開心

將軍澳空置率全港第二高

唔賣多d 廣告點散貨

垃圾地方
咪撚搬入黎

樓主淨計空氣
潮濕唔計

On9 post，勿推

又山旮旯
又對住堆填區
食嘢又冇小店

咁都叫好？

你用九龍邊區比先？入門700萬350呎（非康城地區）、有地鐵有商場有海濱有中央公園有山行。

出MK MTR around 35mins, Central around 30mins

好撚多廢老同藍蛆呀dllm

你真係住將軍澳？

樓主 聽日我可唔可以跟你車番工，我都想試下呢個快感
住左廿年尚德村都未試過朝早咁快落到荃灣

三四月大霧

將軍澳個樓價已經嚴重離地

唔通將堆田區會升到九龍站上蓋尺價咩

空氣好? 妳有冇睇過樓

你肯定唔係住將軍澳

平行時空

搵到樓主個樣

想水人入坑

岩呀 朝早銅鑼灣都無車 過主啦

潮濕的堆填區

同將軍澳一樣 不過無堆填區

睇黎馬鞍山仲好

調景嶺由國民黨變共產黨

「第日將軍澳就會好似而家觀塘咁」
Ching你知唔知觀塘係人間地獄

將軍澳唔得
又塞又濕

290 半個鐘都未出到彩虹啦

住將軍澳連DONKI都就快有，仲有必要出去旺角？
我識住將軍澳既朋友，十年都唔會去旺角一次

你架車識鑽地定係識飛？

基本上7:00已經開始塞,重要係所有出市區既路都一定會塞,其實根本係d老豆老母全部都渣車送返學,加上路窄又多巴士埋站一架閘兩三個車位

你講夜晚6點半？

有ｄ人返工只得觀塘區揀，其他區無得返

去尖沙咀 過2次海，好笨柒
去旺角，一係又過2次海，一係硬爆成條綠色線

好似而家觀塘咁咪食屎囉懵撚

其實d人成日話將軍澳係堆填區乜乜柒柒
我住左廿年將軍澳 都感覺唔到堆積區有咩影響
唯一問題真係塞車 塞到戇鳩

咁你姐係未去過將軍澳啦

但係樓豬就話唔塞車

濕到爆

將軍澳空氣好？我見我同事日日鼻敏感左幾年

咁係代表你公司空氣唔好

Junk Bay

將軍澳唔係太差 但肯定唔係樓主講到咁好

其它同事冇事

一大朝早D人入將軍澳做乜鳩？

港島 / 西九龍人 笑而不語

樓主白卡 大家唔使咁認真

真係無

所以將軍澳人去長洲多過去旺角

45分鐘係得既，不過前提係係開線早期+夜晚9點打後+司機趕住去廁所

返工，而家將軍澳都多左寫字樓啦

搬個解放軍營入去

呢個post根本有好多冇住過將軍澳既人係度討論
不如客觀d睇下樓價 反映返事實
將軍澳樓貴極都仲係有大把人買大把人住
已經知將軍澳係好野黎
用新市鎮黎比較
將軍澳絕對有資格問頂

個個堆填區係收建築廢料，根本冇味

單係返工唔塞車已經好過其他區，荃灣出市區都塞哂屌

戇鳩

春天濕到

客觀就係屯門咁撚垃圾都大撚把人買
搶樓搶到出掃管笏

如果係反方向，荃灣入將軍澳，朝早個半鐘都唔知入唔入到

荃灣呢？

點解你成日話唔塞
我表姐全家住TKO就話塞到PK
請問你係咪住將軍澳

住咗6年
完全無味
唔知點覆樓主好

但好多塵

近年先轉之嘛，之前收家居廢物，臭到呢！

真，話將軍澳有臭味根本未去過將軍澳
成個區最大問題係潮濕同塞車，基本上出入只可以靠地鐵

現膠唔好玩到咁柒啦，見好就收啦

鐵又齊過將軍澳
樓主話既donki又有
可惜去港島慢

不過無堆填區

中環山頂半山一定濕過將軍澳，濕既時候連前面2-30米都睇唔到，但係從來無人提過。

我見就好多住慣市區
一入新界大西北睇樓
都唔想再住喺嘈嘅環境下

當然咁奧運九龍站都唔嘈嘅
但買唔起
四小龍內園都唔嘈嘅, 但好壓迫
大西北又嫌遠
荃葵青都係好密好嘈
將軍澳叫做肯搭地鐵叫近近地
就叫做無籍口屌塞車

仲有跑步L 想喺奧運九龍站想街跑幾公里
唔跑車多廢氣多嘅馬路, 就只有係海邊係咁來回
將軍澳呢你兜晒個大圈都近10km
廢氣唔會多

條友上次比人笑尻完，咪開埋啲假膠po搏人笑尻住TKO既人

無接收糞餅家居垃圾三幾年
當年啱風向真係臭到坑口

咁on9? Block左佢先

住廿鳩幾年將軍澳 只要係開學日子
冇見過條隊道朝早係唔塞

你住過將軍澳未？

住過將軍澳兩年
新盤房廳細係大堂同會所可以呃下人
返工放工必塞車
除咗私家車仲有好多校巴
仲有假期晚飯後都塞

轉港鐵繁忙時間迫到爆
仲要將軍澳線有事會全線玩完
有幾次玩咗兩粒鐘都返唔到去

最後頂唔順
賣番出市區

日出康城仲把鬼
空氣差到 耐唔耐有臭味

爽𠺢 當日買家問我 我就係咁答

通常8月落雨後太陽曬最L臭，近4-5年都無啦，呢度d 區佬都做到下野，不過交通無狗鐵就真係大L 鑊，假期揸車出去邊度都好快，平日繁忙時間就大L 鑊。

將軍澳垃圾地方黎，唔好再吹奏啦，
已經食野要等好耐，又多人，要吹吹荃灣啦

唔同你爭 最好你說服多啲人入去

Ching應該6點45分到隧道口

我記得之前有Post話930x 20分鐘就中環到荃灣

黨鐵App 話29分鐘

估唔到咁快

睇黎荃灣好將軍澳100倍

同意，10點幾先返工就唔洗塞車

退休住就好

屌你老母咩，依家TKO仲未夠多人？

根本全區冇任何優點，有都係俾買唔起市區樓嘅人老作出黎呃自己

你掉轉咗呀on9仔

住過將軍澳, 冇講到咁負皮既

樓又唔係貴，6球都有交易

出港島條黨鐵線真係快，西去西貢hiking又方便

社區配套好，公園大、泳池新
黃店可接受啦，同油尖旺一定冇得比

聽講.......風水唔好

唔知你係平行時空定點
將軍澳隧道星期一至五9:30前都係塞到仆街，建議你fb 加將軍澳page睇下。d居民日日屌到
但我讚成係好住嘅 ，咩臭味個啲完全聞唔到，不過康城就唔知喇

明顯佢唔係住TKO
FB Group日日都報交通狀況

荃灣無寫字樓，返工一定要搭車

覺唔覺我荃屌打垃圾將？

龍翔道番放工無論東西行
差唔多一星期實有一次撞車大塞
係中國肺炎少左車依半年好左少少
東行更加閪因為觀塘同藍田兩個迴旋處

成日朝早7點半，你估個個同你一樣時間返工

唔好自己安慰自己啦

有腦都開下抽濕機啦
利申：住將軍澳 一到春天兩部抽濕機長開 乾爽舒服環境好

荃灣冇寫字樓你都講得出

總之附近多工作機會就係，話唔定將軍澳就係CBD3添！

有堆填區環保大道 心曠神怡

荃灣Ｄ工都係體力勞動，做倉做服務業，荃灣根本無寫字樓咁滯

加多個鐘就差唔多

CDW Building
Chinachem TW Plaza (呢座有好多政府部門)
The Octagon
Nan Fung Centre
Nina Tower
Plaza 88
重建梗既有幾座

未計新型工廈 (玻璃幕牆工廈)

肯定唔係住將軍澳....

諗下都知住宅區出市區番工嘅人一定多啲架啦

你係咪呀，掉轉晒黎講朝塞出九龍 晚塞入將仔 基本野黎喎

搵你sell樓真係倒米

樓主係唔係有咩誤會

好似全香港得將軍澳塞車咁

有臭味係咪都市傳說嚟，淨係拜山先會去

我識個朋友住尚德，5點半旺角上796C，6點已經落得車

做aa狗做到樓主咁樣真係柒

而家有98 由將軍澳工業邨經日出康城直出觀塘同牛頭角

睇時間睇方向，如果係大西北去觀塘朝早兩個鐘都唔得

將軍澳仲係住宅區？
咁荃灣葵涌屯門天水圍係乜野？

如果同九龍港島比梗係差
但新市鎮肯定方便過 大西北啦
將軍澳唔算好又唔算差

934 出中環仲快過930X

鄉下仔未住過大城市

糸 我朝早4點仲順 要你朋友試下

記得三十幾年前只有翠林村年代時，望落將軍澳下面去全部都係堆填區，一到夜晚就濃霧

樓可以起到好多好靚，但天氣濕度冇得變，一定係好濕

乜撚野依加朝朝往九龍方向都塞到仆街喎
入將軍澳方向都唔塞

將軍澳肯定好過香港仔先

抽濕機笑死，賣盤個陣brochure有冇寫埋，房屋最基本乾爽冬暖夏涼都做唔到
自然環境差撚到咁仲話正
正得過港島

CBD2.0集中晒係啟德

連帶星期六日晏晝點幾2點都塞
出城坐巴士過3點先好出門口 唔係點都係條斜路到塞5-10分鐘

290都唔係經將隧
同埋繁忙時間九個字根本冇可能
兩個鐘就差唔多

美食沙漠
堆填區
冇地方行
塞車塞到燥

半個鐘...屌你老母調景嶺上成9個字先出到彩虹呀
290A仲仆街，成個鐘，坐撚到屎忽痛
慘過機場巴

曲直難分
睇左好耐 到底係唔係講緊反話

點會係入住宅區塞
出將軍澳就係成堆商業工業區
我唔係住嗰頭都知啦
常識嚟

曲到圓
咁多真心撚

區內大把就業機會
傍住觀塘搵工好容易
過海好方便
有DONKI

過海方便？方便去北角搵福建佬？
你一日三餐食donki？

因為工業村D人放工，觀塘入將軍澳係平日下午3點打後同紅日全日唔塞

D荃灣撚話臭味
真係那來的自信

喂荃灣撚，係咪聞慣你地個荃灣海濱公園
個好elegant既臭河「藍巴勒海峽」係咪好香

樓主坐左幾耐？衰咩坐咁耐？
岩岩返出黎有咩打算？買將軍澳樓？

真係幾好, 晚晚都有表演睇

將軍澳唔塞車我番10點有時都塞
建議樓主吹水前做下資料搜集

好多傻鳩幾十年都無入過將軍澳仲以為將軍澳係郊區，一味係度ff又唔自己去見識下

曲到圓

啲戇鳩仲要死都話自己係九龍嗰下先好野

由2016年1月6日起，新界東南堆填區改為只會接收建築廢物
冇晒家居垃圾冇臭味

將軍澳好？ 好條撚
交通日撚日都塞車，返工放工不論巴士的士揸車地鐵都多人到爆塞撚到傻
生活消費除左得幾個商場就乜7都冇，黎黎去去都係果d舖，食嘢都冇乜好選擇
空氣好？潮濕到核爆，住日出康城果頭仲衰，條環保大道每日都沙塵滾滾，每日洗地仲衰撚過唔洗，臭味係冇，但全部都地盤圍住好極有限

利申，住撚左廿鳩幾年就快搬

呢個地方根本淨係容許你坐地鐵

出便重有個荃灣post 幾時有個天水圍先係青年發展既好地方

天水圍？？

如果比我揀多次 我唔會想住將軍澳

如果我中左六合彩我都唔想住添！

住調景嶺咁耐未塞過車
朝朝爽住出藍田

一至五朝早7:00－9:00將軍澳任何地點出發，廿分鐘去到apm當你贏

我上面屌尻你唔敢應？

康城仲好住過半山
利申：觀塘半山新樓搬左去康城

遲D有左條跨海大橋，全程時速100飛去荃灣不是夢

之後有藍灣隧道直駁東九龍幹線仲要免費
到時應該有改善

話堆填區有味個班呢幾年入過去未
一早幾年前就聞唔到味

AA露晒點

心曠神怡

去荃灣呢d山旮旯做咩？我地都有don donki
全港得hk island 同tko係值得去

你吹得佢將軍澳樓價升唔停呀

你漏咗無講遲下有第二條新隧道 過藍田
又有T2幹線，中九龍幹線，直達西九
A車去機場時間應該會減半

唔只34月，其他時候都係一樣灰濛濛，永遠一層薄膜係天，一出隧道/入西貢 就會冇咗

點樣10分鐘落觀塘

唔塞 296A 10 分鐘差唔多 98A 就可能耐啲

今朝將軍澳 GROUP 7點幾SHARE

嗅屎餅嗅壞個臭？

呢個好真, 搬走左之後濕疹好左勁多

Blacked

令我諗起比黑人巨屌屌完

你漏左康盛同馬油塘.....

垃圾

小問題

明日大愚工程師話自己係解決師，可解決大風大浪既問題。

Ok
利申：半山

而家朝早同屯公一樣咁塞

香港邊度唔潮濕
想知

將軍澳有一個堆田區已經唔洗講

Junk 不了

多鳩餘，有錢連九龍都唔應該住啦，唔通西九奧運真係好住空氣好咩，仲唔好話油尖旺，黃大仙打落去觀塘，無咁多錢無計啦，個個有幾十億以上身家就去左住誠哥附近啦，深水灣唔濕又唔會曬，空氣又好，無錢嘛

堆田區以家得建築廢料點發臭啊？你過去聞下先啦，講到咁叻，我估你連堆田區入口係邊都未知

一講呢啲地區屋苑POST
多數衝出嚟話自己個頭好個啲都係廢人嚟

其實好L 多人唔會講成個港島東濕到阿媽都唔認得，尤其康怡南豐新村一帶，我住左廿年好肯定話俾你聽濕度絕對不下於將軍澳。

TKO啲FB group差唔多日日都有人po屌出九龍塞車,
有圖有片有真相, 你點樣吹都冇撚用

曲得好緊要喎

俾我有幾百億身家，我住超人隔離添啦，多鳩餘

住藍田米仲仆街？

咁佢地都唔會買得起樓啦
你真係on9唔撚係扮

冇計啦
填區填個將軍澳區出嚟Cap住啲濕氣
港島東都叫做港島, 一條線出島
同灣仔 深水灣呢啲一定冇得比

其實收工兩邊都塞

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

冇味好多年喇喎ching